# Chinese (Simplified, China) translations for com-mate-converter.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the com-mate-converter
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com-mate-converter 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-04 22:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-22 14:08+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: com_mate_converter/app/app.py:38
msgid "Cancel & Exit"
msgstr "取消并退出"

#: com_mate_converter/app/app.py:39
msgid "Process Clipboard"
msgstr "处理剪贴板"

#: com_mate_converter/app/app.py:59
msgid "[b] COM Mate Converter"
msgstr "[b] COM Mate Converter"

#: com_mate_converter/app/app.py:68
msgid "Mate Name Format"
msgstr "Mate命名格式"

#: com_mate_converter/app/app.py:77
msgid "   Example Mate"
msgstr "   样例Mate"

#: com_mate_converter/app/app.py:80 com_mate_converter/app/app.py:116
#: com_mate_converter/app/app.py:180
msgid "   New MateName"
msgstr "   新Mate名"

#: com_mate_converter/app/app.py:86
msgid "Menu Process Mode"
msgstr "Menu处理模式"

#: com_mate_converter/app/app.py:88
msgid "Parse & Replace"
msgstr "解析并替换"

#: com_mate_converter/app/app.py:89
msgid "Binary Replace"
msgstr "二进制替换"

#: com_mate_converter/app/app.py:92
msgid "Pmat Check Mode"
msgstr "Pmat检查模式"

#: com_mate_converter/app/app.py:94
msgid "Check & Fix"
msgstr "检查并修复"

#: com_mate_converter/app/app.py:95
msgid "Check Only"
msgstr "仅检查"

#: com_mate_converter/app/app.py:96
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: com_mate_converter/app/app.py:146
msgid "Shader Info is None."
msgstr "着色器信息为空"

#: com_mate_converter/app/app.py:166
msgid "[#0087ff]Convert Finished"
msgstr "[#0087ff]转换结束"

#: com_mate_converter/app/app.py:167
msgid "[#0087ff]Used: {seconds:.2f} s"
msgstr "[#0087ff]耗时: {seconds:.2f} s"

#: com_mate_converter/app/app.py:224
msgid ""
"Drag into the mods folder.\n"
"Or copy the path and press Ctrl+P to process it.\n"
"\n"
msgstr ""
"将mods文件夹拖放至此\n"
"或复制其路径并使用Ctrl+P来处理\n"
"\n"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:14
msgid "[b]Are you sure you want to quit?"
msgstr "[b]确认退出?"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:16
msgid ""
"[bright_red]Task is still running.\n"
"Exiting can result in corrupted mod files,\n"
"especially when processing Menu/Pmat."
msgstr ""
"[bright_red]任务还在运行\n"
"退出会导致mod文件损坏,\n"
"特别是在处理 Menu/Pmat 时"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:22
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:23 com_mate_converter/app/dialog.py:60
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:42
msgid "Start to process?"
msgstr "开始处理?"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:44
msgid ""
"[grey100]Work Dirs:\n"
"  [green3]"
msgstr ""
"[grey100]工作目录:\n"
"  [green3]"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:47
msgid ""
"[grey100]Option:\n"
"  [dodger_blue1]mate_format = '{mate_format}'\n"
"  menu_process_mode = {menu_process_mode}\n"
"  pmat_check_mode = {pmat_check_mode}\n"
"  cpu_percent = {cpu_percent:.0%}\n"
"  backup = {backup}"
msgstr ""
"[grey100]选项:\n"
"  [dodger_blue1]mate命名格式 = '{mate_format}'\n"
"  menu处理模式 = {menu_process_mode}\n"
"  pmat检测模式 = {pmat_check_mode}\n"
"  cpu最大占比 = {cpu_percent:.0%}\n"
"  备份 = {backup}"

#: com_mate_converter/app/dialog.py:59
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: com_mate_converter/config/__init__.py:70
msgid "Failed to load ui config."
msgstr "无法读取ui设置"

#: com_mate_converter/config/__init__.py:80
msgid "Failed to load shader names."
msgstr "无法读取着色器名称列表"

#: com_mate_converter/config/__init__.py:91
msgid "Failed to load shader families."
msgstr "无法读取着色器族名"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:133
#: com_mate_converter/work/work_manager.py:272
#: com_mate_converter/work/work_manager.py:359
msgid "A Work Thread Pool is still running"
msgstr "工作线程池仍在运行"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:137
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:138
msgid "Search for Mate..."
msgstr "搜索Mate中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:140
msgid "[royal_blue1]Found {num} NPR Mate"
msgstr "[royal_blue1]找到 {num} 个 NPR Mate"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:146
msgid "Processing Mate..."
msgstr "处理Mate中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:152
msgid "Ignore Mate (no NPRMAT): {filename}"
msgstr "忽略 Mate (非NPRMAT): {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:160
msgid "Failed to Read Mate: {filename}"
msgstr "无法读取Mate: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:165
msgid "Ignore Mate (Unknown Shader): {filename}"
msgstr "忽略Mate (未知着色器): {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:200
msgid "Failed to Process Mate: {filename}"
msgstr "无法处理Mate: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:212
#, fuzzy
msgid "Process Mate Finished"
msgstr "Mate处理完成"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:258
msgid "Backuping to \"{b_name}\""
msgstr "正在备份至 \"{b_name}\""

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:276
#: com_mate_converter/work/work_manager.py:363
#, fuzzy
msgid "A Backup Thread is still running"
msgstr "备份线程仍在运行"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:281
msgid "Search for Menu..."
msgstr "搜索Menu中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:283
msgid "[royal_blue1]Found {num} Menu"
msgstr "[royal_blue1]找到 {num} 个 Menu"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:294
msgid "Processing Menu..."
msgstr "处理Menu中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:308
msgid "Failed to Read Menu: {filename}"
msgstr "无法读取Menu: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:324
msgid "Failed to Process Menu: {filename}"
msgstr "无法处理Menu: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:340
#, fuzzy
msgid "Process Menu Finished"
msgstr "Menu处理完成"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:345
#, fuzzy
msgid "Backup Menu Finished"
msgstr "Menu备份完成"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:371
msgid "Search for Pmat..."
msgstr "搜索Pmat中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:373
msgid "[royal_blue1]Found {num} Pmat"
msgstr "[royal_blue1]找到 {num} 个 Pmat"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:382
msgid "Processing Pmat..."
msgstr "处理Pmat中..."

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:394
msgid "Failed to Read Pmat: {filename}"
msgstr "无法读取Pmat: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:402
msgid "[white]Detect Wrong [MatName] Pmat: {filename}"
msgstr "[white]在Pmat中检测到错误材质名: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:407
#, fuzzy
msgid "[white]Detect Wrong [FileName] Pmat: {filename}"
msgstr "[white]在Pmat中检测到错误材质名: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:412
msgid "[white]Detect Pmat with Potential Error: {filename}"
msgstr "[white]检测到具有潜在错误的Pmat: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:425
msgid "Failed to Process Pmat: {filename}"
msgstr "无法处理Pmat: {filename}"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:431
#, fuzzy
msgid "Process Pmat Finished"
msgstr "Pmat处理完成"

#: com_mate_converter/work/work_manager.py:436
msgid "Backup Pmat Finished"
msgstr "Pmat备份完成"

